## Развертывание
```
Установить зависимости из requirements.txt
```
```
Создать суперюзера для django admin
```
```
Провести миграции
```
```
Команда "docker-compose up" запускает сервер elasticsearch
```
```
После запуска сервера django по пути /graphql будет доступна тестовая среда graphql
```